\begin{song}{Sista valsen}

    \addphrasetoindex{Om han skulle dansa sista valsen med mig}

	\showversenumber
	Om han skulle dansa sista valsen med mig,\\
	som jag tror han gör, han har gjort så en gång förr,\\
	så får han inte följa mig till porten i kväll.\\
	Det lovar jag min mamma, och så dig, bara dig.
	
	\showversenumber
	Men om han skulle följa mig till porten i kväll\ldots{}\\
	så får han inte följa mig på rummet i kväll\ldots{}
	
	\showversenumber
	Men om han skulle följa mig på rummet i kväll\ldots{}\\
	så får han inte sätta sig på sängen med mig\ldots{}
	
	\showversenumber
	Men om han skulle sätta sig på sängen med mig\ldots{}\\
	så får han inte krypa under fällen med mig\ldots{}
	
	\showversenumber
	Men om han skulle krypa under fällen med mig\ldots{}\\
	så får han inte röra kussimurran på mig\ldots{}
	
	\showversenumber
	Men om han skulle röra kussimurran på mig\ldots{}\\
	så får han inte föra sturske Laban i mig\ldots{}
	
	\showversenumber
	Men om han skulle föra sturske Laban i mig\ldots{}\\
	så får han inte släppa hela satsen i mig\ldots{}
	
	\showversenumber
	Men om han skulle släppa hela satsen i mig\ldots{}\\
	så får han inte göra små små flickebarn med mig\ldots{}
	
	\showversenumber
	Men om han skulle göra små små flickebarn med mig\ldots{}\\
	så får hon inte kallas kåta Lisa efter mig\ldots{}
	
	\showversenumber
	Men om hon skulle kallas kåta Lisa efter mig\ldots{}\\
	så får hon inte bli någon 25-örestjej\ldots{}
	
	\showversenumber
	Men om hon skulle bli någon 25-örestjej\ldots{}\\
	så får hon inte stjäla några kunder av mig\ldots{}
	
	\showversenumber
	Men om hon skulle stjäla några kunder av mig\ldots{}\\
	så får hon inte dansa sista dansen med dig\ldots{}
	
\end{song}
